同女朋友分手，人生好空虛

做咩都無精神，個人無哂目標

點解分手呀

佢話淡咗無咗愛我個感覺

如果係咁 佢勉強同你係埋一齊 你仲辛苦

你之前對佢有幾好

我唔知自己係唔係算好，但係耐咗好多事都覺得理所當然所以無理佢感受

拍咗幾耐？

空虛左都就黎一年

但係大家各自係依段時間都有嘢煩所以令成件事惡化

一齊左幾耐 ?
唔耐既話 早d斬纜對大家都有好處

但係我真係好愛佢

你幫唔到佢 佢咪覺得唔需要你 反正都係自己面對
想搵人傾個陣 根本無人想聽

我都想同我男朋友分手 個個月都講一次

但我無心無視佢

但個位有人頂上既時間 而你唔係度 咁你就比人遺忘

好多次有類惱既時候 佢都唔係度 件事穩定左 我都廢時再搵出黎講

令好多事 發生左 但你存在感 對我黎講 真係好低

我

噉啱嘅
隔離po又話自己男友對佢淡咗
然後分咗

仲好鐘意男朋友 但feel 到佢唔上心 好快淡 分唔分

LIHKG @ Android

但我仲鐘意女朋友，同佢好上心

佢好上心又同你講佢淡？

我上心

巴打放手吧

無謂繼續跌入個深淵

再追多次 第佢feel到初戀既感覺

我真係好愛佢

我都好愛條女㗎
但佢唔肯俾我愛，可以點

大過啦
你要明，真係愛你嘅點會離開你
更加唔會同你講淡
明明佢哋愛自己

至少大家有一刻愛過對方咪算lor

唉